「明日大嶼」與「一帶一路」之雷同

睇返馬爾代夫
就知香港既下場

台灣仔仲要仆過去幫中共含

用納税人既錢轉移到維尼口袋既套路